：關我咩事 點解係中意我

世界上每人都有著不同面孔，我，走過不少異地，經過一盞盞街燈，我發現，發現只有你個西面樣才令我心動

最後都係食檸檬